如果做場大龍鳯呃啲鬼出來得唔得

唔得，假設我係一個有組織既人，
一定會有暗號、集合地點，
被你捉到咪犧牲左佢。
如果無委任證係身，
你打佢就屈你打市民。

你要方圓十里內只可以有
知頭知路知大龍鳳嘅手足
或者
狗

如果唔係 你手足比人打死都未捉到鬼

OK當我冇講過